每個人心入面總有一個心結，入嚟放低

每日都有咁多事發生，好多事我哋今日覺得好嬲，第二日已經不了了知。
不如開個平台記錄低，就算跟進唔到，都可以關注番。
我先，東華三院校長點呀